凍奶茶 熱奶茶 犯法一定俾人查

凍奶茶，熱奶茶，香港驚察亂咁查